依個頁數bug有冇暫時解決方法

去到19頁 但係頁數仲係第二頁

好似用發送匣入去就係咁

原來係咁 唔該巴打